女人揸車是馬路炸彈，運輸處應檢討考牌是否過鬆

攪到咁多馬路炸彈

個個渣到on99咁 但個個渣過百萬車

「哎呀！撞喇！哎呀！」
油門、腳擘、一地血，
油門、腳擘、一攤肉。
「Sorry 囉，我都唔想」

根本運輸處應該收緊返個合格標準
應該好熟先比牌
可減少很多意外

女人根本唔應該揸車 今日轉彎先又比個女人閘埋嚟

香港女權主義當道，Range Rover 條仔應該喝佢落車，自己表現

吖！！！~~~~~~~
再踩實油門

其實好簡單，考埋香港四大地獄停車場，無花先pass到。應該少好多意外

要研發聲控剎車解決問題

公路80行快線，
突然落brake，
左飄友飄，
硬cut，

以上見到超過8成都係女人

話說前日返ou係培正小學對出條馬路，
條路都幾塞車，個on9女司機轉左燈仲要比油，見住差幾米左右距離就車到過馬路既人，好彩佢無油門當break 踏煞得切
所以女司機渣車好危險

揸棍嘅女人正常啲

女人

我係外國，前幾日都係咁
個彎轉到一半無啦啦cut埋黎
仲有兩次停燈位都俾女人隊屎忽

所以全世界嘅女人都唔應該揸車

之前有位巴打講得好啱
好多女人跟本連行路都唔知方向懵下懵下咁揸乜鬼野車
又唔知揸住架車係有幾大責任 人學又跟住學
見到個人細細粒手幼腳幼咁 扭軚唔夠力/快 腳又唔夠長
最慘係啲男朋友/老豆好鍾意借車俾佢地威

上星期我坐腦細(女人)車, 叫佢前面左邊路口出佢即刻扭右軚踩影線cut去右邊, 然後問我邊邊左邊

應該強制女人考棍波

著下黑絲低胸 阿蛇實識做

好多女人個牌嘟返黎

根本班考官要收緊啲
唔可以為左條女幾靚就比佢pass